====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre proposition s ' est volontairement écartée de toute solution stéréotypée pour privilégier une situation remarquable liée à la géographie et aux horizons paysagers .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ volontairement ]
boulique :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ volontairement ]
boulique :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
Total feature counts: 4

